利物浦輸波，香港喜事接二連三。。。

黑警確診
暴動手足無罪釋放

利記唔該以大局為重。。。